FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區（11）推咗文嘅一律無視

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢？
答: 仲搵緊，幫緊你幫緊你⋯⋯

我愛EA！

有Allan 用Allan會唔會好啲[/quote

係咪賣隊

cam bruno gold會唔會好用過kai？

做乜有2個post

想問正式版fifa係另外再down過定用翻ea play嗰個

Sorry 一直F5都冇 以為冇po就開左新po

唔計martins 英意西甲都可以8chem 連就唔難嘅
咁78上82實勁好多嘅
可能係我孤寒 唔捨得買咁貴 希望直接抽到啦

目標聽日promo落5萬

點解要自甘墮落

抽到張無得交易既馬斯亞

聽日希望350k買晒明詩theo同里山

隻明詩已經290
你想佢跌到幾多

掃到九十隻唔比我買

點解個市反而升左

Web 成日落唔到bid

有冇咩平靚正性價比防線起手組合提議下

想入if 利雲 德甲potm會唔會出利雲

正常
派彩後黃金一個鐘後就升返

eder militao 同fred 呢啲extinct 左既卡開game 之後會唔會跌返snipr 極都snipe 唔到

里山8皮野了 2個鐘 輕鬆10皮

我宜家放fred

抽中硬吹lucas marcelo 值唔值為佢地換隊

好正常 今晚到出mm sbc前都會升
之後聽日Otw promo前又會Panic sell

Promo之後又會升翻

估唔到fati唔係幾升到

留名

更多巴 幾時買隊好
啱啱賣左son有450k

左翼始終大競爭

執幾K 都好過無

大伏
中左一隻
止蝕左了

今朝270想佢跌到240-260左右

佢屈d定普金trashford屈d

買隊要視乎你買咩⋯

摩納哥legend Balde原來轉咗會
Placement match鬥士請安息

其實哩類IF meta 係咪派彩前最低
入完就派彩後放？
跟住weekend有promo再入再放？

輕鬆紙皮

今年用咩陣型好D?

係咪開game 會大跌

啱啱snipe到一張

雲命當75k想放了

諗住對上有son & 福 麥明詩唔會咁貴
點知都成300k

我覺得會

揀吹包算 得嗰3萬蚊

今個禮拜國際賽唔知出咩mm

硬係覺得d 貴meta今晚promo唔會點跌仲會好快火箭

今晚有興趣刷co op
一場都未刷過

諗住買1隻meta 再搭d 朋友
有冇d個價會硬淨小小嘅meta

唔炒mm,mm 好難捉摸，等EA出83 SBC算

我之前試過出完都冇升
係咪買d靚國籍嘅

更多巴你覺得福，lucas呢啲應該今晚放定可以再hold下？

搭單問埋啲平價meta 例如adama, llorente 果啲

有冇Ching 答到我 點解吹同硬吹個包數 顯示一樣

咩

正路就唔會

500-650k 有咩icon好用 最好中場

決定唔賣隊算
課多五pack抽撚死去

MM估中都跌
靚國籍/五大聯賽

唉

想喊

不推文 sorry

執紙皮執到soft ban

包屁朗

Same 要等幾耐

重開4-5次先冇事

波歷克或者哥迪奧拿？
不過呢個價錢買呢埋icon人唔值

執紙皮 執左1日半 近16個鐘先得50k

啱啱想900bid 唔小心打多左個0 變9000

心痛 幾想佢斷線 9000蚊 差唔多賣100隻先有

都唔知為咩

我30隻炸陰公

英超有咩抵用中堅 10-15k左右
而家用緊漸凍+唔知咩名中堅 頂唔贏

ake

500-650k 點補好

Busquets放幾錢好，放極都放唔出

tuanzebe

如果自用福lucas 唔建議放 你要計返tax呢樣野

Adama llorente呢類就可以有靚價放左先

魯迪加?

tomori>魯

16個鐘50k係紙皮碎

未試過tmr
用緊硬吹魯迪加幾順

拎嗰16個鐘打好過

有冇人手機app一樣

呢句一出即刻搶高左幾舊

Sorry冇按不推

車仔啲力架中堅好似幾好 tomori同魯
但兩隻會唔會太重複
想知大家啲中堅點搭

ake tomori tuanzebe

Smalling 幾好用

好多CD-ROM mon住

我係熱山+硬吹魯
應該會用到魯直上vvd

你試下㩒入去望下

收左好多sbc 料 今晚有冇機拉升返

ake好似幾好 之前down緊隻game 嗰陣玩鏝用落唔錯

Web app死左？

聽晚可能出sbc

收左好多大衛施華

啲sbc一開game會要咁高rating咩

18K入左10隻TOTW屈堅斯試下

升左1000依家

今晚即刻賣隊先 thanks

有冇已經unlock左web app個market?
打左成50場都仲未得 下下要開機先做到transfer好麻煩

未用過明詩
福用過幾勁 不過無相不了

請問今集普巴有冇上集咁屈？

隻野食HUNTER
好似唔錯

咪就係本身諗住200k買到

要扣埋稅先知賺定蝕

不過聽晚有promo pack supply大把

上年同上上年都打左百幾場先解

有咁多錢就唔駛再用Ajax三寶啦
Neres 同 Antony 不入流

想問下otw係今晚12出定幾時出

我三十場就解左

明晚3點入

你係用新ac黎解?
我係上年比人ban左market 今年先要我解

全新AC?

三個好屈 靠佢地入好多波
有冇推介轉邊3隻

有冇巴打陪我打兩場coop
ps4

係垃圾 冇愛唔好用

成日正面搶到波
個波又腳撞腳彈返比對面變單刀
尤其對低rating隊特別明顯
應該點守？

點解你哋啲錢咁多有咩方法可以多啲？
打電腦再抽黃金包再放俾人bid?

後悔揀pack

舊ac

課 炒 打

佢哋一開始就課金

屌那星買乜跌乜 有班ON9仔總係要推低張MID森保達個價
本來60萬而家跌到47萬
Zanetti個價就無事

我拎嚟打攻中覺得唔錯喎

組咗愛隊曼城出嚟

想儲錢整勁啲前面

更多巴 如果72K 入左Allan, 佢有冇升值潛力？
定係聽晚promo前放左佢

你夠錢執隊靚英超

好在冇入felix

我都想整隊曼

Allan可能outpack

Ben 爺幾時先改max price 呀！ 岩岩中左隻要放呀

雖然都好多巴打講咗
但係你個本真係唔好入icon

輕輕再問

但係OTW 分team 1 team 2，如果team 2 先出allan會唔會有人team 1 公布後panic sell佢

咁真係睇運
今晚一開波狂打SB...

我用51萬bid 過左一晚就咁 雖然我唔太擔心
只係覺得班撚樣唔一齊推高個價

2000入等緊出sbc

OTW Tonali 做唔做
用開英超隊

RG 般奴呢個價抵唔抵買

有機會

想問問LW你地會揀son，福定maximim

福

今晚食糊

係米蘭都唔係必然正選
你自己諗

中離懲罰會罰幾多 依打一場dr得三百幾

Maximum 太貴
一定福

福＞all

6k 一定做，遲d 用黎做otw sbc

咩事

早知all in

19k跌到13k
尋晚差啲買咗

有無印象上年出promo pack之後幾時出SBC

多數同一晚就有

幫我贏左好多場DR 忍佢
改price range 日17k入左

Orsic 跌到 15k
準備all in

我暫時炒價嘅profit淨係啱啱好offset到隊波嘅跌幅

有冇巴打記得20嗰時pre season嗰啲包幾時派？

中左zaha gnabry 呢啲唔拖唔水既應該幾時放

放先 依d大貨

其實哩類meta 入手炒既時間係咪派彩前入，之後就放？

Werner 呢？
等出左otw先？

係

係 panic sell d人低估左

想問下普通數位板係唔係今晚有得玩?

想買里山係咪應該聽日大貨到先入

英超除左vdd 有邊隻中堅好用買左隻laporte覺得好一般

Dnlm一隻過80都冇 早知拎錢

gomez 熱山?

ake tuanzebee

今晚有promo pack？

太貴

bailly幾好
同熱山無大分別
四分之一價錢

屌你老母

18個鐘咁就冇左了 唔再刷coins 直接買 屌你老母

promes同金章安同價

cam邊隻好d

Mertens la

主要判斷佢價錢合唔合理

有無被低估 用家多唔多 砌到咩陣

里山我覺得太平 所以入左7皮入10隻

想買福仔

幾時買好

dybala

你唔係跟左10隻？

我覺得而家有好多普金卡under priced得好緊要

你眼光真好
期待你再分析

出左mm sbc
之後個半鐘

無呀嚇一嚇縮左

竟然
一直以為你跟左

因為D人掛住做唔記得買?

做完半個鐘 開埋pack
就放出嚟 有幾隻會特別平既應該

隻promes 3k

兒子？

個陣打完10個鐘
即放拎番10 k走

Bale係咪唔好用？
用黎打st既話 bale定Lucas好

更多巴出曬聲都唔跟

lucas

入左200k sbc肥料 希望之後德甲出利雲potm 咁就唔洗買張if

招巴打Ps4幫手互刷友誼賽

鉛到傻gp

我有講不過淨係夠錢買一隻

Sissoko stat差咁多都4萬幾

反而有d傻鳩卡就overprice

上集開驚幾個月太屈

今集d防中

無明天再跟

原來完左頭5場DR有錢送
最尾輸9左比個fut founder

想問下點樣刷忠誠最快？

上YouTube搵Fifa loyalty glitch

今集你睇個個都係

驚你send message

係咪今晚12點正開game? 數位版

唔介意戰績 直接認輸最快

SB>精選>入場 個波一郁>結束遊戲>重複

得30k coins....
可以點玩
利申：未放Bale , Busquets

好唔好放埋Varane炒野個價都唔郁

有冇巴打依家解Co op?

想問一問你覺得今晚開game啲meta升定跌
諗落會多人買卡用但又好似多好多supply

有冇巴拉一齊解 co op任

打打打 聽晚放bale

輸都係每隻幾十蚊

今晚正式開game應該可以放

聽日出Potm
希望出隻Vardy

DR仲差3場排名賽未打

PSN?

前日all in左隻簡迪，係咪應該放左佢等聽晚炒otw

上集第一次POTM rate 81-83就做到，今次會唔會咁易

福仔食咩chem

買83 84最穩

想問下SB嘅對手幾耐先可以更新一次?

有十幾隻英超81 totw等放
上星期底價入

應該會再升 meta卡 唔自用我諗wl前個價應該會再好d到時先放

你唔係打咗30場sb？

等緊放Mane
入kaka

陰功 舊錢砸左係簡迪到搞到冇錢炒卡

禁錯左推文

到時仲會出otw guarantee 大把賭徒
83，84冇得豬

Sorry唔記得不推文

可以瘋狂打精選？

開心翻埋黎，又返返去炒肥料既日子

otw guarantee邊有試過一年係開game出

即係點都要課一筆先?
要課八舊水?
然後抽卡再放出去俾人BID黎炒?

未la
10零場only

尋晚用晒一年嘅運

Werner定auba好d

跟更多巴搵食

Cantona有冇人用過

路過捉到隻用碟嘅撚樣

咩事 邊位巴打又幫手

想問12000 fifa points依加抽定聽日開pool先抽?

幾錢入？

70000

冇跟嗰啲有冇後悔

有

今集用咩咩formation 好
場場都玩緊跑online真係好咩

If u can't beat them, join them

我用緊442，暫時d1，但係場場好似WL咁

好勁點set?用 fast build up?

acheampong喺頭兩個月根本係包皮級數

冇錢跟

全部Balance
兩隻CM Cover Center + Stay edge of box
兩翼come back in def
兩閘stay back 完

普巴用左幾場其實幾勁
不過玩442條中場唔夠守 應該3中場會屈機d
仲有fred好細粒 成日唔夠腳長撩走粒波

頭兩星期都OK

條友得個快字

個市會唔會升返

頂有錢無跟好後悔

咁多位師兄，我個陣仲可以點執？

中堅除左雲迪積克可以用咩？太貴買唔起

想請教下點解上面啲巴打係入83肥料 唔入啲高rate啲既肥料？

利申第一次玩ut

有冇人想打coop

Ake 好用過連迪露夫？

麥佳亞應該就唔會郁，雖然慢啲但係好穩陣，所以要拍隻比較快嘅CB

梗係星期六

冇意中想睇下D相 以前果堆笑死我

tuzabee> ake>lin

pack luck好撚廢...做SBC蝕到渣到冇

有冇巴打連唔到PSN?
我用PCCW

都唔知點解你地咁多coins
我今晚先開始有得玩
應該點睇後市

明天新低後回升

想問呢刻先買EA play專屬
再用專屬價買 fifa標準版

係咪宜家當即玩10個鐘同完整版fifa？

有 sbc 時 , 跟據往年 rating 86 既球員 around 13 - 16k

連到了 ignore me

勁

我地就批碟黨
凡是買碟既都要打倒

更多巴 我72k入 放左再買返抵唔抵

有冇巴打刷coop obj 4場

如果再有更仆街既舉動 我唔撚玩咪唔撚玩囉
屌你老母Sony

玩埋依半場加你

Obj?

個個都show依段

Sandro 仲用唔用得過 祖記個隻

屌你老母sony

Hazard幾好用

除咗我自己
冇見過人用

要睇聽晚有無promo pack

不過我自己會放哂先

自用驚閪

真係好老土
83 rate下meta全部彈唔郁
lucas果d先識彈

想問買ea play 唔用credit card
仲有咩方法買到
本身已入左預付電子卷

做哂派果個 pack勁唔勁

加左

賺1倍
得30k見唔見議玩1-2隻

*建唔建議
iPhone siri真係

想join

player pick又唔錯

又贏

驚頭sbc rating 要求低
仲有低rate margin會高過高rate
同埋哪有錢

Added

Sony

2k左右入左40隻trippier，等英超/西甲potm

依家係咪無得set spanish commentary

有無平價好用推薦??
今年都係意甲起手會d?

太耐無玩了

法甲啦

都幾穩陣但無sbc有排坐

荷甲前面嗰幾隻都幾掋玩 特別係promes

可能擺2月先炒得起 自己諗

靠福carry上d1

係呀
又係唔知個輸字點寫

有冇人連唔到psn？

曼城隻ake依家要22k 會唔會聽朝大崩？

樓上見話炒Tripper
有冇D under 1k , 放到2-3k果D ??
好似上年Diego Costa果d咁

out pack已經升咗小小
不過扣埋稅先打過和

我都係仲有梅拿

有冇fd子一齊解三個國家/coop任
留tg

跟得一隻 71k入，但我放得78k，冇人bid

再高d

仲有冇人玩coop 差兩場

Push

唔好open bid 直接set到價

Ea會送一張untrade totw

打個世界級電腦 電腦龍門19次撲救

source?

今年咁好死咩

屌，尋晚到而家都唔得

Me

終於得左
向下禁

psn？

official IG 有

意假好撚冇咩選擇咁
今集大力臣好唔好用
定要重練成隊好
但英超又好貴

係咪deadline day嗰pack

想問咩係紙皮
新手學野

每張卡賺幾百，每日trade過百張呢d咪執紙皮
利申:執緊

added

馬田斯 高美斯 大巴 基本啦

終於知一入webapp係咁斷線乜事，應該router 出事

呢家一上ea d野同fb 就斷線，等今晚正式有得玩睇下個connection 點

點解down唔到fifa standard full game

目標入面個完美聯繫要點做？同會同國藉好幾條都冇反應

通常係轉位

第一年玩UT?

係咪要鏟咗trial先down到正式版

係
唔識野
見你地個個都都幾百k
我死打爛打先得個50k

禁漏不推
sor

普通版今晚喎

成日都登入唔到PlayStation個network

入ps store

Best打唔打到st

幾時派
saturday?

英超邊隻LB好? 羅白臣值咁貴咩

等tells

有冇人一樣覺得今年係做得最好既一年

咁早講

Standard 今晚幾點入得game ?

普通版含得

試下銅卡大法先

0000

11pm

如果手頭上有錢, 而唔等錢洗可以入~
我自己會入 d 平既 4 大聯賽既 83 - 86 既 CB, LB, RB, LM, RM~ e.
e.g. AZPILICUETA ( now around $4.2k ), 當有 sbc 時, 可以升到 7,8k
Thiago Silva ( now around 6.2k ) , 呢隻可以升到 9, 10K

英超球員最好炒~ 因為每個月都會出 POTM sbc.

手頭有個英超陣 應該幾時賣 聽日好似會大跌

想問星期六出咩卡?
有冇網站睇睇

smalling tier1 平中堅

唔好咁傻仔炒合約卡啦

肯定有普通版份 仲有成2日

左閘邊個好

LOAN ITEM

gameplay very good

唔緊要啦我玩咗咁多年都係唔知咩嚟

低 rating 既球員都好盡快放, 因為 d 人容易抽到 ~
好似我琴晚見到 Adama 突然市場太把放, 即放 28k ~
依家得返 23K ~

感謝

你打個e1好過執十日紙皮

今集上到e再算

上面兩條友推完文未

拎45k 定硬吹好

吹

吹 or coins

真
開個totw pack中垃圾qs都多過我哋執幾日紙皮

想刷埋500g500a但係砌唔到85squad

已經86
計埋loan

買啲廢高rate同loan嗰堆喺後備咪得

賣得出hamsik

龍王係咪改咗名？

左閘kamara定Sandro

學到嘢

張totw 遲一日就係里山

Akanji 星期一 11k走左，岩岩睇Matt，7.4k就買到

三個國家個友誼賽 唔可以開波走場

小推問題

今年啲first touch好撚慢
一定要等一下先郁到

然後就成日呢個時候失波

一定係COIN / 吹

有冇人知 送既OTW 幾時先有
就黎忍唔住想買werner

價錢決定一切啦

Online friendly又見到d狂入波嘅契弟

有冇人仲未刷co op合作任？
收工食完得返3個鐘唔夠
有冇人一齊解任
我PSN：realhyskoa

講多個我覺得係TIPS既TIPS啦
執紙皮最緊要係同一款執多過一頁既數量
咁你每個鐘Refresh果下，果個item/球員係last min就會成頁都係你
咁無時間搵價錢既人咪覺得市價就係果個價咪買你囉
當然買貨果陣用bid價要低於市價
市價參考就上FUTBIN / 你mon下個mkt就知
利申:日執100k

有無ching要做Co-op objective 差3場

100精準有限時?

入game做sbc load得勁撚慢

咁撚勤力 我屌

有熊仔頭洗鬼要里山

Lee 2個cb夠唔夠做

好似係server出事，我頭先都試過lag

啱啱加咗

執紙皮邊有資格唔勤力
利申:零課窮撚

加左
開波

同樣 不過懶得執紙皮
炒下一日鮮
PackLuck夠做

bartra唔差 另一隻唔知

無

Down唔到

有冇人解Co-op objective

扯到行哂先得83

幾個月前改咗呢個希望逆轉pack luck

明白 thanks

益力多

[member]提提大家，上EA個網入mailing list會有三場icon loan[

[member]提提大家，上EA個網入mailing list會有三場icon loan

屌

trial 10個鐘嗰個就係正式版

嘻辭職打fifa

我都唔識 最多都係執一 二百紙皮碎 仲成日坐貨

打FIFA辛苦過返工

有錢就身痕試新卡

原來係咁thx

500都搞掂埋

點樣先好似上年咁睇到球會物品??

唔見哩個功能?

中左Cancelo想問好唔好用? 同walker差遠唔遠?
諗緊換唔換walker

熱巴上集最後有冇做張紫卡Lucas ??

Coop 任差3場
Tg: jjayrodd

你指moment?有呀

我覺得好過19 20嘅 進攻飯數叫多 sm出得流暢
唔會話屈三分波 入樽 冇上集咁妹下妹下 暫時好似仲未feel到有人屈press同obs

執埋紙皮都唔夠對沖

tuanzabee都好勁

有無人解場coop 差一場

走唔走son好諗起聽日可能又跌10/20k

棄game放coins $17/10K
tg:

仲係太屈特技就真

ching咪再推文ok？

就係為左玩fifa 先做左咁耐地盤狗練意志！

More2468

就黎要po頭教大家點樣不推文回覆

alanlam1005

笑

有冇巴西陣推介下

做完個hybrid league
最好得隻Marcos Llorente

講到口臭

briancha64

今晚唔知除咗MM仲會出啲咩

應該冇 等聽晚啦

玩sm就一定係有優勢 其中一項技術分野
Btw 用不推文

最多開隻沙比牙朗素俾你

個球員最高價格 會唔會改
有隻韋拿道母想放左佢攞錢

會

三個國家 果個點搞
剩係放3個國家既人？

有冇互貼JJ圖
有我先入

呢隻留返比你 唔洗客氣

嘩 咁唔放住 睇下仲有冇得升

捱完個夏天先嚟辭職

Mendy 就10萬 加多2萬可以換theo黑卡
想問下邊隻好？
依家有普金theo

正選後備唔可以多過三個nations

咁搶口第一頁笑我

mendy 全隻game冇一隻左右閘比得上 又硬又快又靈活5腳

唔好嬲啦

用左EA PLAY試玩
之後買數位洗唔洗再DOWN 過?

達史

no

我叫你未來熱~~

又改返名

想入去同大家互射幾次

唔該巴打
睇返先知原來5*wf
反而theo得3*

搭單問下有冇mendy陣抄下
有50萬左右

閘wf重要咩
都唔會攻上去架啦

sorry 禁錯冇不推文

試吓俾人逼到冇位嗰陣拎隻wf嚟傳波

傳波都食5星腳 點會唔重要

諗諗下都覺on居 但算了 輕輕鬆鬆做個19ws過算

Kamara 勁屈機
快撚到
新手窮人恩物
Sandro太慢不了

比人high press 隻閘傳失波就唔係咁諗

If vardy strong 唔 strong hold好 買入價210k

想問下, 你地話開局用德甲後衛係咪又係Konate同Akanji呀?

等約戰

g持

有冇人刷Co op 尾班車

Snitch9me

招人coop四場

要點做 普通對打？

打draft見到有個傻閪
第一關就比我趕撚左出去

大陸閪? 個名咁嬲屌
好波清

想問下wl幾時截止？
仲有成千分先夠....

擺係後備都照加loyalty 架可？

有冇report佢？個名散佈仇恨訊息

watkins 18000抵唔抵用

Report埋啦
隊波名咁樣應該入到

Azp 4K
Silva 6.2k
Koke 4.5k
Tripper 2.3k
有無人跟

硬吹JESUS

上torres好唔好？但要放kante 同埋有無巴打用過個張德甲cm入game攞嚟打442嘅cm

推

華dee 食hunter ？

有討論區存在點解仲有tg group

出面都有三，四個大Group: 九吹 Sony Shing

真係有必要開多個咩

TG交友區

其實係
明明早幾年都話有咩喺到傾咪得

Otw應該今晚定聽晚？

有冇發現你個陣上下排好鬼似樣

聽晚

黑人個個差唔多樣

輕輕一推

大家傳中係較輔助 定 半輔助
有時斬波奇撚怪怪

有時R1 cross 個波會飛起

笑左，又真係好似

唔係出左咩？

上次留咗無加

唔係9號出咩？應該聽晚in pack？？

明明前幾日又話最後召集

今日又黎過 幾版都係啲Tg link

真，今年啲傳中好奇怪
已經用assist

有時想橫傳要用triple cross 煩到傻

係 唔知條友搏乜

今日出果個係totw?

唔係要出場先計？

totw琴日出
逢星期三出

同d屋邨運動鋪頭每個月最後清貨大減價一樣道理

Otw會有咩勁卡？
新手一問
咁今日抽唔抽pack好

頂你

話時話之前尖沙咀果間影碟鋪執左未

等埋聽日啦
之前ea好似公布左幾張confirmed會出既otw
有werner bale hakimi ziyech odegaard thiago
其餘未知

咩位？

預訂左dl唔到
有冇人知咩事

入UT load咗分幾鐘
個閪ser係咪又唔掂

想請問20啲points係咪可以過番去21？

900蚊買左隻ings 唔知放唔放到高價啲
感覺好似係玩賣場釣啲傻仔買野咁

成個陣
想睇下普金巴西陣可以點砌

開TG果D自己開過個新post啦屌,唔撚想睇你地D LINK

Firmino都幾撚勁

覺唔覺今集12碼/紅牌亂咁畀
試過一場腳都掂唔到輸pk
又試過畀人從後撞無落鏟都直紅
奇奇怪怪

變咗小圈子交友

Laimer 2800

D3 Rank 1 今個禮拜接近15000分

但我啱先打完場Co op比人456 有3500 DR分 啫係以後打DR追rank就打幾場co op 輸都無問題

呢隻用過都幾好用

之前5千幾無放

但佢加sabitzer好好用

ings咁廢應該冇人要喎

有咩值得低買高賣
冇乜錢

Werner —> 冇狀態
Bale , Thiago , Ziyech —> 仲傷緊

值唔值100k

出完之後炒即場好過

中左隻untrade 老母， 咁樣入隊係咪出色d

18個鐘先執1萬？執之前計番時薪好啲

終於中好野
兩隻son

...

廿個都夠數啦 開個tg gp百幾人
不如上翻黎討論

我覺得值

auba 好撚勁呀！ 今集HH 感覺勁左好多

課咗五pack了
揸coins即放算

爭一場co op 有冇好心人

請問我fifa 19 有玩
fut 20冇玩
Fut21繼承唔到account係咪正常 感謝

呢隻咁多人買有咩咁吸引

Hi

踢CAM Kai/Firmino好啲

認真冇咩影響 當係bonus

今集好似易中左好野

英超D中堅貴到
用Lindelöf+Tomori 掂唔掂
叫做速度ok

有冇人仲安裝緊

DR對個一個人可以出到上集地波傳中 以前係R1+O
今集要點出

冇見過呢個畫面

hybrid sbc 中

做乜個個咁多pack抽
有pack派咩

Triple Tap Cross? 但係好麻煩
以前都係用開R1 Cross

邊隻mendy ?
有分別？

Who

qs

自己睇片

一陣試下先
今集用R1+CROSS 個波會飛起左

課咗6萬fifa points

TKS 月牙巴

用7chem T仔仲好

想問下向後再轉左/右剔起個波嗰招 (唔知係咪叫el tornado) 點出

因為今集r1 cross唔係low driven

其實coop攞果個搶先遊玩包有啲咩？

L1 前 下/上?

姐係R1 double tap cross

如果係起手陣 又冇錢 ok la頂住先

蘇恩古

Cls

仲送埋老母 簡迪

tie仔? Tierney
係咼幾平下

癲撚左

好用呀

好多打手 cls
唔緊要 聽日到我中好嘢

係呀起手
諗住慳得就慳用原本抽到既高華錫同Gbamin, 羅美路頂住先
所以諗住用平英超中堅

T silva?

Bug咗 掛緊機都冇留意 心諗仲未完場

我feel到 牙朗 otw Allan 福

點掛 新手求教

Telles直接出

幾點In pack

ake真火箭

好撚正

英國時間九號下午六點？

隻kante都係hybrid sbc出 就係前一個pack中

呢家好似無乜人玩
4-1-2-1-2 陣式？

有咩陣推介下 我覺得我防守好差
成日比人 一個三角形 就單刀
或者 比人打反擊 之類 都無後防 係後面

抽呢啲係咪抽返金卡個包就會有？
定係佢會出另一個池俾你抽？

Now in pack

係咪要慢慢儲卡先做到呢啲任務？

聽日0100先岩

有冇ching玩唔到fut sb coop? 入去loading之後就話人數不足彈返出黎

今年otw唔錯 未有if都有相

唔係點引人課

Co-op要兩個人一齊玩

我係兩個人入 我果邊話人數不足 個fd果邊話資料不相符

上年隻賓爺

mm d獎勵

留撚完TG未呀好煩呀
頁頁都洗版

美國人入波

Brown_Cony

WHO

仲有邊d big name轉咗會 堆好嘢好似已經擺晒落team 1

交友區

自己開個post真係咁難咩

sane

仲要少左人上黎
都唔知開Tg group搞小圈子做乜

啲sbc其實係咪好難做

黑ben報價
就黎升穿600k

買卡，唔難做
但中幾隻值錢野就好撚難
呢個pack 我最高果隻好似係burki

列基隆 Rodrigo parejo Torres
Arias James
Pjanic Morata Arthur

sane 夏維斯 costa 唔知卡雲尼會唔會出返張卡

有冇邊度可以照抄

Rodrigo都未出

以前咁嘅條件就可以，但啱啱開game冇乜卡就難

cavani

屌 個app仲係用唔到transfer買賣
Fifa20玩pc 今年轉ps4 點解會唔俾用 有bug???
但入game又照做到買賣 有做齊sbc

聽日係咪已經有WL
想玩係咪而家要狂煲DR

On9冇james

如果係咁標準版果D真係冇人權
標準版係咪12點可以DL
咁應該有十幾個鐘肝

仲有team 2 分兩轉出

無啦

james你都想要

有冇巴打諗到點樣砌

都似係
Sane Kai仔都未有
但tellas早幾日官宣就即出

我估卡雲會出sbc

咖哩

CLS gold pack 中

個個放閃搞到我唔想儲
儲親都無好結果

gg蝶巴
你隻龍派大膠

今晚未有otw抽?

拿玻里 鐵三角 奧斯賓拿
如果真係拎佢打WL
未打哂一個已經吐血死左

隻klostermann仲會唔會升入咗幾隻但係驚聽晚跌唔知放唔放好

隻野買咗翻嚟就樂咗un吹 傻的嗎？

係
之後入嗰兩球勁少少嗰啲龍應該都入唔到

此post已死
完季了

岩岩抽到
勁唔勁？

呢隻今集應該翻生幾好用

用下咪知

好撚勁
而家頂價
玩住等改prize range

留名中79

咁癲？
以為冇人仔行出黎好廢
第一次見呢個畫面

Po 得上黎即係知啦屌你

感覺今集頭三個月 gameplay 差過上集
個個瘋狂三角形 基本上只要一爆就過
仲未計 有時對面前鋒鳩跑同你後衛撞左之後rebound 落返對手到

按照有promo pack weight必閪既定律
係咪應該今晚開曬啲包

想講
我19開始玩ut
玩左三集 ben 爺都係我開驚神器

Ake好野黎

玩都冇玩過ut點會知
15玩到今年先第一次敢開ut黎玩
仲玩到唔識改名咁你話我知唔知啦

咁真係要用下

廢的 qs啦

留TG既見一個block一個,有無人跟?

唔好咁
我真係唔識
頭先係轉會市場搵下
冇人放

廢到冇人買 咪冇人放
qs算啦垃圾來

買錯左隻人仔既位置，有冇得改
定係要買過隻??
利申 : 新手

抽中左sterling同havertz 想問下大家會賣出去定留低用 而家用緊法甲隊 如果砌隊英超 依兩隻起手又點砌好

今年德界啲人係咪好廢

一開波課幾錢好

個app真係好撚廢 用唔到transfer market 執柒咗佢啦ea

帶頭話要開Tg group嗰個block左先
前幾個post都比人屌柒無啦啦開乜撚Tg group
今日又突個龜頭出嚟

打電腦Pro player設定邊度熄？

好

720基本

要打夠一定場次先有 我用新ac打咗四十場都未開

痴線

Need help

條後防係咁俾人放題 點執好 而家有60k

有冇人記得以前個自動掃倉報價web叫乜名?今集仲有冇得用?

買換位置卡

想問英超有咩平價cam 好用

唔使block 直接report

James
利申 打手

原來神龍 Areola去左英超

諗緊入唔入maddison

Maddison點都好過james
James太慢好難用

今集唔洗食體力
幾好

Tie仔打到中堅咩搭邊個先
咁閘用邊個

閘咪用翻85pac以上
佢個Case得幾千budget
要快實用得依個配搭

mm d pack全部垃圾

dr頭五場排位賽贏多一場會唔會差好遠？

唔貪心 partey

升閘ok

仆街唔記得留packbtw開驚3個鐘突然覺得好悶 而家打緊pro club

入左隻普金partey 但幾時先會轉返會

輸撚到on99

有冇位

唔會轉會架

今年第一次玩ut 唔係咁抵死下話

普金係唔會轉任何野

上年我仲on9 以為贏一場歐聯藍卡就會升rating
跟住咩都買晒ucl卡黎玩

會出過張新既 放心

德甲龍門有咩推介 暫時未有錢買紐亞

我想問買左貴啲兩個版本有咩分別？
我係五號先買冠軍版
唔覺有咩送

同問,我最早買好似話送唔知乜鳩卡但唔覺有

係咪弱智 啲人係咁爆邊鳩㩒R1斬波 搏負碌撞入
但最弱智又真係入到

上星期45000分先E1 想問下 普通版開驚後 E1會唔會上到5萬分
屌那星 傳奇成日講到2000分 但實制好似1場大概加左1700-1800分左右
咁撚奴 每星期都要打35場

Mm中cls

負皮

到我中未呀屌

課左幾pack。。冇你一場咁多錢

Pro club？打緊街場咋

Ching我中迪馬

開game課左pack
隻messi砌mm最後果格small rare gold player中

Richarlison 30000蚊入唔入好

t sliva今集要唔要好

買世界
炒會多分過傳奇

恭喜

我岩岩做arquee Matchups出左張base carlos alberto都係呢個pack

D價直插完未

應該插多幾個鐘

加埋跌左幾皮野

咩叫mm?

係Ps Store 到買fifa point 係咪唔得？岩岩買左之後入game但都係唔見我係咪on9左

係咪買錯20

如果一開波抽中利物浦隻Gomez
咁留定賣好？
利申：新手

賣左佢買返對眼睇標題先

我都出左張if kane都係呢個Pack btw係咪等out pack先放會高價d

我隻bruno都以為會係咁
依家睇住佢係咁插

跌撚完未

趁跌價入左十幾萬肥料

Sor鳩

加1 我都想知

SBC個marquee matchups

Mm每個星期四都會出

SB大意輸咗比隊84

8000入左十隻大衛施華
蟹曬

個兩隻中堅真係好勁 但矮龍真係大獲

點解咁講

今年點睇walkout

左手邊 三條燈 著兩條

Board呢

左防中，一對中堅都要換，我用緊gomez ake，幾好用

唔知otw partey洗唔洗廿萬呢

想問下用完5場佢送既+1000 cons仲有無得買
上年無玩ut 但前年唔係可以用exp買咩
今集搵唔到既

今個星期係咪未有wl?

sanches 65k 唔知仲有冇得跌

冇左了

otw仲未有得抽？

先玩左幾場 650起手金卡中前場都唔錯 幾易買到
主流聯賽中堅700 750 bid極都bid唔到

今晚1點

兒子290k
係咪仲會跌

想買隻自用

edwinchan224

又係你

今晚多人抽pack，係咪仲會跌

一起身就見到有人中美欺
今晚仲唔到我中牙朗

想問下隻If orsic 咩事 有啲人十幾萬照接貨

巴打好波
琴晚有場又係靠我占遠程炮贏1比0

想問下依個陣應該砌d咩球員落去 英超陣 啱啱抽到sterling同havertz 定係賣出去好d 求指教

呢隻OP喎

Cm kante cam kdb rm salah st aubameyang
Cb vvd rb walker
無budget 就咁砌

今年d錢幾好儲...開隻gomez 又10幾萬不如直上屁馬包皮果堆仲好

唔記得講sor budget得80k 應該砌唔到依隊

點解多人抽pack

Adama Ndidi tomori

Otw promo

成手lozano 71k入

我上年又係10月MM中小花，賣咗球幾
當時又係俾哩度巴打小到飛起

今年冇哩啲pack luck lu

9號前玩 ea係咪話送野 ？

隊波先砌咗兩三日已經跌咗5萬

似係用黎過coins

都真 張卡本身都係值十幾K

好彩我求其砌左隊兩三萬既黎玩 最貴都係if watkins

仲要做哂全部sbc都未開到一張賣過一萬既卡 灰到

屌,琴晚都唔出POTM比人做
唔係今晚/聽晚先出呀?

朝朝都比人Trade ban.屌

有冇人到而家同我一樣都仲未見過WALKOUT

我最叻出左隻coman 同 kroos
Kroos 本身諗住用 唔識用賣得萬幾
untrade 就抽到oblak

我寧願唔WALKOUT中堆賣到錢既81-85
WALKOUT左幾隻都係龍黎,都痴孖根

未玩都跌兩三萬啦
開始睇化

要睇開左pack果下 正中間出口果度d煙

walkout都好多唔值錢 中左pique同迪馬
都唔夠人地一隻82rodrigo貴

未有wl打 Dr又打哂30場 好似無咩野玩咁 又儲唔到錢

SB 30場

一日唔夠就打哂30咁癲

真 ederson ddg 萊比錫個龍
全部都係抽龍門

右閘 中堅有咩建議

今集戰術防守點set 好
d 中場次次係到行行企企
比人過左就企係到算

想問下係咪今日買得game

想問下打完頭5場 係計剩低有25場定30場有分?

今隻隻龍AI守近柱無得輸
高手移龍遠近都無得輸
平價龍都夠做

Fifa 19 d5 之後20冇玩 到今年玩返係咁輸到落D7有冇巴打可以教下我點防守今年同19好唔同

我年年都d8

打到好灰

啱啱起身砌mm抽pack 點知中...

30

thx

升到87k你好多隻？

驚咩 等下啦 （入左廿隻）

Mbabu 係好柒勁？
有無ching 幫手度下點full chem最好
有廿幾萬

總共100隻:
Lw Asenjo 1100
Dzeko 1400
Tripper 2700
Boateng 1600
Pickford 1100

Moutinho 1600
Arthur 2900

買左十隻炒 totw1 又多人會用既 通常之後升爆

普巴 Akanji L.Hernandez 德甲龍

大家覺得OTW team1係咪今個轉會窗比較勁/meta嘅球員

係無sane havertz 金章 rodrigo james cavani thiago 但睇落無team 1咁meta

仲有冇其他big name signings我漏咗 如果唔係終極版隻otw應該team1開

無入到

會both team I’m pack

In”

Ben 已經升左100k

其實你係咪行撚啦𨳒你老母巴打

Sane

英超西甲potm一出點都走

用呢隊打完頭5場 而家有130k

有咩聯賽夠平又可以慢慢up 上去? 意甲夠唔夠?

係企開D啦

德甲中後場加英超前場

7萬可以換咩英超ST

抽中咗van de beek 想問下有無巴打用過？
打cam定cm會好啲？

少少地入咗5萬貨玩 希望唔好要坐
另外iniesta if $11000 好似幾抵入

希望唔好出啲太高rate

想問下仲可以加咩球員落去 定係有d球員可以轉其他 同埋陣打451係咪真係ok 有80k可以用

你唔會忍到唔開

但係其實mbabu同walker /semedo比邊個勁d呢

好在尋晚80k放左 今朝60k 都輕鬆入

去Transfer list la

富咸隻龍cls咁廢
打three nation完全唔會救波 移埋都唔救

執紙皮抗通縮
成隊野跌左十萬, 靠紙皮拎返!!

新手第一次玩UT
想問下呢隊波仲有無啲好用又平既人換入隊
琴日8k搞左呢隊

同埋想問呢隻入唔入得隊 我見chem會跌唔少

放咗去換coins update隊英超啦

整番隻防中好D

Non trade

untrade 放後備做super sup算啦

有買左呢隻

西甲會係今晚定聽晚出?

potm要入定咩卡

上年搭緊車已經忍唔到返屋企開 結果中巴西神鋒 78

好廢？

星際鈍胎鈍到傻

普金蘇九有冇食評?

Win la

可以留番冬季OTW再刷過sbc

入錯CF felix
想死

幾時有pack 抽？

任抽架wo

睇返POTM 既得獎者
不外乎以下相同
1. 球會
2. 聯賽
3. 國家

大pack
呢家個d狗都唔屌

有promo咪有pack 抽，最多咪25k pack

睇黎要執d愛華頓熱刺

做乜唔今晚先入？

其實留tg有咩用
同埋交友果啲係咪可以report連仔
本身上連登ut post都已經小人 仲要用篩選話揀認得既人入 咁同狗共選特首有咩分別

純粹個人意見 亦無留tg

今晚50k

呢家低位=今晚高位

賓爺改左max price

想賣福入son
Son跌到28萬

呢隻驚好多大stat都係呃你
同樣79stat 你睇下Sisoko個價
你可以上futbin search下球員啲stat同price

box to box又有射術，好用到癲

今晚有咩紙皮執 都係留意84+靚位肥同實用嘅IF卡?

砌好wl陣 仲有冇其他位可以執諗住upgrade埋if里山

我留咗 都冇加我
小圈子不意外

開幾多個TG都好啦 開中好野 都係會番上黎晒命的 放心

唔包升
遲下高RATING要求/META贏POTM就好炒好多

今晚Otw team 1 應該勁過team2? Team 2除左semedo sane好似都冇咩meta球員剩

等緊佢張otw

son攞就正
但我都唔會夠錢砌

諗住dejong掂佢

有睇啊我係上面砌左隊先再買
Sissoko勁貴 我呢隻450$

所以我咪唔明開group果個巴打做咩
你又唔係個個加 真係篩選圍爐打j?
咁你可以話Sony同主席果啲係度留tg 但佢地都唔係篩選啦 係人都入得

reallyreallytired

上年AUGERO要1.5M

換走torres
Game同現實都係水貨嚟

出son比我買隻跌價普金son我已經滿足

lastdances

開game 試玩尼日尼亞黑鬼加西班牙後防

新手求教

點樣可以防守到人地係咁45度角9跑？

同埋中堅逼波點先可以唔跟人走左去？

同埋點解人地啲人會識遮線。。我果啲就成個傻仔咁企係度？

利申 玩左20場online 和2場 其他輸晒 DIV 7

小左好多人

出son普金唔一定跌，依家可能啲人賣普金son等做potm，出咗之後：屌 咁撚貴 用返普金

求食評 邊隻好啲

換William/Pepe?

上youtube睇下d tutorial
你依家咩陣 對手又咩陣先？

同埋玩左咁多年UT
可以同你講定聲
呢隻game係有劇本
EA經常性會造到你輸一輪之後先會正常返

不過你20場
2D18L
可能陣同技術問題
慢慢黎

呢幾日打多幾場sb 拎獎先砌隊

有班CHING 早一兩年起日日傾
開個圍內GROUP交個朋友，有D會PARTY傾住COOP
平時都會PSN同下巴打吹兩嘴，但個D又唔會係個POST到講

係POST乜人都有，我自己只會傾大路野，留下TG都會有咁多意見乜都有得俾人屌
個GROUP就啱嘴型D，乜都會講下

好唔該哂

其實GAME頭跌好正常
正式版未出果時,隻隻升,因為D人頭10個鐘唔係抽就係打頭5場+SB
是是但但打算就算,跟手見5星腳,數值好既全部推高哂
到9號普通版都有得DL,大量人入GAME再抽,又覺得好似多貨,再加上個個期待佢出TOTW但又無出到,結果就跌返
同時間個個講到今集5星腳唔係太重要,但一到第1個WL開始,到時5星腳又可能會吹奏返,變到SON又狂升

想跑死人咩

Team 2 博有洛迪高 ?

得返Kai、Reguilon、Thiago、Rodrigo呢啲
如無意外一定Team 1勁

我都係問下意見 但佢又唔加晒入去
同埋唔只我一個問起 爬返文直頭有人話block喎

但係今年遮線真係廢左
手動一定死
上年嘅苦練白廢晒

其實正路都用普金,POTM比左咁大舊錢出黎,到時仲要無得賣返出去
普金SON用住先,等佢出IF,普金斷貨又可以賣貴少少,自己貼D出黎入IF

Rw冇乜選擇
自己用緊willian都ok
再上就已經bale moura salah

一於賣咗福邊用son邊等佢升

佢都講明佢認得先比入唔係成日上咪唔加
利申 冇加

里山幾時再跌
好想入

小圈子梗係加出名同圍內自己友個班

我見D人,可以教到D AI防守好勁
想知佢地CT用左咩
係唔係用失波時壓迫?

我都係GENERAL意見，借個位分享下睇法

其實個TG我唔知原意係點，但我就EXPECT係圍內，日日都傾個D CHING
唔圍內就係POST見啦

遮唔到好多 防射個下好過
不過我都唔勁d6
有fd d1咗

我肯定佢認得我 但都係冇加
所以唔好咁認真
話人小圈子 但自己其實都係

係咩?
我覺得靠AUTO個班先出事WOR(除非你用VVD/華拉尼)，對住D死控CDM個班反而容易攻左。
遮線就真係廢左，但手控迫搶重要左。

係
可能仲有CDM CUTPASSING LANE

賣剩rashford martial ederson
揸注1.3m coins 等跌市

各有各好
1個5SM4腳 1個4SM5腳
睇你鐘唔鐘意玩5星SM

你on9咪唔加

我較左drop back
感覺上啲防守球員企返密少少 無咁易失波

你就一定認得
亦都一定唔加

英超防中既話睇左下
Torreira gbamin呢啲睇落唔差
你預torreira頂唔到波

我sm麻麻地俾5星我都好似哂咗咁
最多用吓Scoop turn但又成日手殘

左son 右福

Me too

Balance真係會睇波

咁就唔好話認得就加

同香港人可以投票 不過係黃就唔入得票站
有咩分別

迫尻人做drop back 狗

使唔使出個會章先？
你收嗲啦

打SB傳奇級 永遠俾電腦入一球

對住D手控迫搶既,唔識點樣先可以頂住佢
我對住佢已經禁L2頂住,但佢都仲可以篤得走我個波
反而我控埋去,比人地L2頂住,我禁極都篤唔走個波,一係篤走左,對面仲可以拉住我個人唔比我拎波,佢自己搶返個波
有時離譜到訓係到護一下個波,我個人埋去佢就自動成個跳起,又係拎唔到波

唔夠講 就發爛渣
明白嘅

我都覺, 本身手動遮線尚算可以唔覺今年廢咗, 反而失波後壓迫感覺啲閘好易失位比人一炮打穿, 最後用返dropback算數同意手控迫搶有用, 係咁推右菇轉人手動對返啱啲位

咁你咪求下佢或者屌下佢唔鐘意咪出返去囉